[代Post] 黃埔區美聯物業禁制員工參與罷工

大家罷工日無野做可以去入去鋪頭睇下有乜荀盤

推

瘋狂睇樓

我要罷工我要真普選五大訴求 缺一不可

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

邊有人會8月5日睇樓